［絲打入］ 你地會點樣呃你條仔妳仲係處

雖然連登仔好多仲係青頭仔
都要俾個機會佢地知道點俾人呃
仲要呃完後條仔仲要深信不疑

如果爸打發現原來俾條女呃完
都歡迎分享

點解要呃
一埋牙就知有沒有
再甚者日常都睇得出啦

點睇？

食面嗰時叫佢個名

諗返起嗰個post

屌落去鬆定緊
痛唔痛 表情邊有得呃

唔明

應該大部分都係踩單車，自慰整穿左

求指教

唔使呃，直接講自己之前同個Ex拍咗好長時間拖直至上年，今年先識到你，你自然明晒啦，使乜問同講

即係你都係青頭
唔想俾女眲啫
講到好似好高歷練噉

非青頭都唔明，係咪降返lv做青頭

我諗我明你講乜, 但有咩關係?

On9咩
唔係個個破處個陣都會流血㗎
咪睇咁多網上謠言啦

幾時話要睇流唔流血
有冇性經驗到時仲唔知

條女係咪第一次，其實當你同佢做咗就一定知，無得呃，好多動作到時會自然流露咗出嚟

召喚deblur 巴打

支那仔

唔明食麵原理 一定係青頭

唔一定要血架嘛咁 睇反應都知啦